今晚劣食

老母話蕃茄湯烏冬第一次食有啲驚

唔記得上圖

個鍋幾有feel

？

幾好 有蛋有肉有菜有烏冬

西洋菜湯咁款

唔夠蕃茄，無加蕃茄醬，睇落無咩味